係新界西買樓一定唔會係元朗

班牛屎佬靠惡靠人多
畀人打死都未供斷層樓